棄裝同袋比狗執到會點

之前發夢棄左裝同袋，懷疑比狗執走左，想問會唔會驗指紋DNA搵到啲裝係屬於我？

你話係街執到 咁啱放喺度 佢吹你唔漲

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

放心唔會有事，因為一個袋俾人執咗，只可以證明你掂過，而唔可以證明你擁有，除非有片見到

你講嘅係法庭告唔告得入嘅證據 但而家黑警可以搵到你 再將你被跳樓

放心，佢唔會浪費時間係你度，佢捉都會捉啲有片見到嘅先，不過你要寫不自殺證明保障自己。

放心啦
唔會有事

你殺死咗人我諗會既
冇的話邊個咁撚得閒呀